唔怪得今日個天咁黑

林鄭好嘢
食屎啦香港人